Les taches que j'ai effectué durant ce projet:

- Suivre une formation flutter
- Commencer la programmation des pages

  .Home .Time tables .Settings .Help .Drawer

  (On a rencontré quelques problemes dans l'installation de (emulator), on a mis donc "Edge" ou "Chrome" notre "Virtual device")

- Relier mes pages entre eux
- Suivre une formation de firebase et firestore (on a créé notre base supbooking et commencé à implementé le programme mais on a rencontré beaucoups d'erreurs)